中國版Tumblr「lofter」慘遭舉報下架，各大中國網民鶴怨猿啼！

當年Tumblr紅透半天，於是網易係2011年開發咗「LOFTER」，中文又名為「樂乎」，係一款輕博客服務平台，6月5日有中國網民開始發現LOFTER APPS係部份國內應用市場遭到下架，但係無任何官方新聞解釋，惹嚟種種懷疑，雖然不少網民表示不用擔心，因為APPLE Store仍可以下載，而然6月7日包括APPLE Store 國內全線應用市場均下架LOFTER，網民心灰意冷確信是遭到強大力量(中共政府)下架，就有如年初發生的AO3事件。

但因為目前仍然未有官方企出嚟解釋事件，所以眾多網民議論紛紛，有人推測係騰訊背後出手搞鳩其他公司，但最多人認為又係肖戰fans舉報。

雖然網頁板和本身已下載的LOFTER程式仍然可以繼續使用，但如果不能在應用市場上架，代表用戶將來不能維修更新軟件和流失新用戶加入，代表LOFTER的發展前路茫茫...

中國版Tumblr即係點
有J圖？

我無用過，不過搵到以前有文章批評個APPS太多色情野

百度文章嚟

咁太可惜了

人地掃撚左黃十世喇 仲J圖
擋寫條頸以下既部位都唔得啊
利申 親身經歷

似AO3多啲，好多同人圖同人文